[HKUSPACE] 召集所有太空人面孔 (31) 願主與Deadline Fighter同在

開post template：

歡迎各位fm bb，有咩關於space嘅問題可以喺道問
year 2同老鬼都可以幫手答

Frequently Asked Questions:
1. 點DEFER學費?
打封英文解釋信
加埋offer letter+經濟困難證明文件+留位費收據既copy
交份copy去space院校就得
帶埋所有文件正本比人check
之後返去等通知
詳情可以打去space問
by梵高的星夜

2. 咩係天書?
係KEC十樓，有每年不同科升大學的數據，包括公開試成績，GPA，IELTS，interview問題

3. SPACE最伏係邊幾科?
沒有廢科，只有廢人

4. 常用連結

交學費、add drop swap科、睇timetable、apply locker、download notes、交功課、reference letter、圖書館book 房、睇/買transcript、 withdraw from study全部經portal入到

5. 關於killer......
唔少人都話space多killer，永遠榮譽太空人港英狗（戇鳩仔）咁講：

不過我自己咁睇，我覺得好多因素影響grade嘅，每個lecturer點都要派啲A+派啲B-，如果你嗰班多勁人，有對比之下你自然睇落差啲；相反你嗰班本身廢廢哋，而你水平又稍為高啲啲，assignment同present做得好啲，個A/A+自然袋袋平安。加埋出grade前每個lecturer比嘅grade都會微調，assignment A+final grade拉落A A-拉上A+都有，9分努力1分運氣，做好自己結果唔會太差嘅，唔對路咪add drop轉班囉。

唔好聽到人話某個lecturer教得好就狗衝，入到去比成班學霸堂堂屌打，出gdp嘅時候就欲哭無淚。某啲傳說中嘅killer無人reg，結果一個學霸都無，呢個就係你大顯身手嘅時候，多啲答問題問問題唔好怕醜，啲廢人一定笑鳩你多嘢講，你要記住平時分就係咁樣來，出gdp嗰陣你揸隻A佢揸隻B，睇下邊個笑到最後。同埋千祈唔好遲到同埋走堂，平時分執豆咁執，蘇州過後無艇搭，無咗呢10%話知你全部assignment A+ final grade都唔會上到A+。機會只係劉備勤力嘅人，做人做狗自己決定

*雖然最頂寫住「沒有廢科，只有廢人」，只係祖訓來架咋，EE(energy & environment)、AA(Art appreciation)、IPhil(Introduction to philosophy)呢三科係大伏，揀咗嘅自己睇路，drop科保平安

祝各位太空人早日返回地球

比啲掙扎！
I want you to 過三爆四！！！

GPA God

post名jm9

Lm

做deadline fighter 做到爆肝

Free ride

耶拎樓主

有冇ching收到igcse中文speaking 嘅信

收左好耐了

點解我會揀咗AA

你報Cambridge?

Edexcel

Chem 今次8成都冇 撲街了
我自己林番份卷揾倒一堆錯

你字都打錯一堆

無野
我柒咗 Cambridge 冇oral
屌 Cambridge好似難啲

啲reaction condition 我望左幾眼就算 點知成份卷出左7成。我溫左既1成都冇出

得la得la 6901咪再撚人la

做咩姐你

又話淨係背漏2條公式既

兩條係大題 錯左兩個4分

其他漏啲reactant扣幾分 加埋加埋都十幾二十

好撚爽
通頂做功課

做完聽朝又再返學做

讀書係為左追求知識 而唔係為gpa
唔好再做gpa既奴隸 其實學到野先係最重要

我學識點樣馬不停蹄 日日夜夜趕project + asm 然後先chur到gpa

冇溫midterm出事

第一題

冇溫第一課

Reasoning

encounter

ethical and practical

HKU BEng出Offer laThz Offer God

咩condition

Thz HKU BEng Offer God

cgpa > 3.4, second language

我等多兩日睇下點先

cgpa 3.4, igcse中文E

願Offer God與你同在

跳樓了bye

唔好跳住頭一輪je，仲有嘅

聽講2月已經出左一次

要Jump了

好快你地就收到Greeting㗎啦

late round都有

Btw嗰位ching又知今日出?

我同main round一起in

佢完全唔當我遲咗

Tgt

唔好jump住啦好快就可以become another person㗎啦

下世咪another person

恭喜爆4ching

ching等埋我

多謝

我爆4都冇
去ifc交天台留位費算

一齊

等埋我

Ching今年yr幾？btw恭喜先

year 1

想問下有冇ching收到hku 封email 叫揀area of interest

你冇喺personal statement打想咩major

好似冇 但係係cs in我

冇問返你好正常答完就有offer㗎啦

咁我就可以收皮了

你都好快有㗎啦下年見

希望啦

一齊收皮

Btw佢依家先問你 會唔會係依家先開始處理你個offer

我都覺得奇怪 in完先問我 看不透

Ching有機啦 恭喜

Reading week hea到

reading week 有 field trip

有冇人知Eap l 走幾多堂會扣分？

橙

點知我走唔少但冇miss關鍵堂（present、summerize）

Dllm dr Ramadan Lawrence

Fuck Lawrence

Fuck火雲邪神Fuck Glo Tech

有冇人讀緊associate of science major chemistry
可唔可以兩下 year1 走 cgpa幾多

4.0

個名叫Ramadan咁搞笑？

多嘢做到仆街

就快4點

Ramsden

Reading weak日日做十幾粒鐘嘢 就chur死

學我咁將啲野俾未來嘅自己做咪得

你爆4我學唔嚟

成個星期乜都冇做過

走到收 warning

犀利

我都係
巴打抵你爆4

3個present + 1份mt

大你4個present+2份論文+essay

走左幾多堂

唔記得

你係咪拖到deadline先做

想問下走幾多先會收 明明記得淨係走左兩三次都收到

Deadline係4月最後幾日，算唔算拖

咁勤力
屌 今日出去拉巴做野先

今日圖書館收5點 不了

wtf認真？
我去緊

去HKU 個個
開到11點

紅日收5點

特登過港島咁遠

去hku近過去klb

on99返屋企算

有無Ching 知cs收幾分

咩u cs

屌奶星 訓唔著

下星期二交2000字未做過

你都有柯化啦
唔做啦

Chur爆今個sem安全降落好大機會有獎學金 唔衰得

只求安全降落地球 fucking glo tech

adore

有冇ching可以教路，點樣將2000-2500字嘅report喺12分鐘內present完

整做Rap

唔錯bo ching

俾d拍子，lecturer 都鐘意

3分鐘 pre 份700字同樣咁On9 真係rap talk咩

3分鐘點樣講4個pt

rap

4個pt + intro + summary 每樣講30秒 咁就3分鐘

3分鐘大概講375字左右

3分30 600字 rap住講

Gtc release左assignment2
好多野做啊

唔do咪得

屌啦升gtc

又唔係叫你照讀篇文

其實係咪將各pt濃縮到幾句就ok
英文oral係真差，寫冇問題，講就怕

輝輝

準備衝鑽石

有冇人F過 Chem?
聽其他人講要retake 既會自動被編入 schedule ，唔哂自己交表，但handbook 又話要自己申請
究竟使唔使申請？要幾錢？
要retake既通常幾時會上返堂？
求助各位有經驗既師兄師姐們

白金2了

me銀牌仔

點先可以銀牌

廢咯，咁簡單

Me金三選手

白金1唔想打

個個都咁勁，有無人可以帶我呢個鐵四廢j上鐵三

鐵4

做多左

明明s2 0分到s8銅v都叫有個銅牌，依家銅都冇了

假膠鐵4

唔係，喺銅牌場用巴德同貪啃奇玩鳩啲隊友仲正過喺白金場虐殺對面

用特朗德冰鳥斷recall

我想問下呢eap1有個mini group presentation係做咩㗎?唔該曬

乜你個lecturer 冇叫你地form gp 有時佢要你present 就present 架咩呢個sem都就黎完你先問呢舊係咩？ 佢冇一開學同你解釋下咁多堂會做啲咩架？

總之我個個lecturer 就跟住堂上做嘅exercise 得閒叫人出黎present 下答案 每組做左2次

rip gpa

鐵牌真係廢過初階電腦

我個lecturer直頭唔記得呢樣野存在

你係邊個lecturer?

係咪上佢星期三11半個堂？

咁你有無問佢呢part CA分點計

我唔係呢個老師教 我純粹有朋友上 所以問下

你宜家先知咁恭喜你，你卜街了

我都卜街鳥

大家都仆街了

吊那星又要interview 仲要final之前幾日

how to do a presentation in 3mins

所有野都要講得精簡

用口講

rap住講

香港有hip hop 唔係啱啱先開始

我終於收到bu interview喇

你就好

等咗好耐咁遲先有

今日半夜收到？

巴打in邊科

eap1 a/a+ 要幾多

90%

想問retake要點做點申請 sem1主科黎

Hku nursing 幾時派offer ?

我知依家先諗retake係太遲 但有冇人可以解答我

個實用中文課程 十分有病
單係份 report 已經 同fyp 份量一樣
分數只佔course 嘅20%
又要撞正yr2 sem 2 上
又有mid term 等等

又唔打電話問 又唔去email SPACE 你喺度都未必有人答到你啦

Yr2 sem2基本上我擺啲分分鐘會爛 grade 嘅科 等sem3 chur 爆哂先 跌翻都未遲 加油巴打

BA/BSC?

想問下 EAP1 A range係咪85%左右？

125%

係

我都係你邊日in

屌原本諗住撐到復活節就有得休息，之後見到exam嗰timetable就

想知高級普通話個cource係咪會俾nds屌打？有冇ching讀過

你地都係29號？

直接休息埋個exam period 啦
下年再上力

好正常啦 除非你都係支那人

Yes

屌唔識做dens essay
無從入手

香港人呀唔想爛sem3 grade呀

我諗幾差都唔會爛到grade 掛

30%普通話讀文章
我識教呢科個lecturer 佢都話專係俾大陸仔刷grade

我下年Bilingual 冇得唔讀喎咁冇辨法都要上架啦

記得唔係core 有得揀

屌咁姐係輸在起跑線

我小學學嘅港式普通話將大派用場

下世做支那人贏在起跑線

希望下年唔洗讀 明明唱國語歌都幾準 但係講就

講就不了

Bilingual 普通話係core科黎架

香港人咪係中國人🇨🇳

南方人同北方人係唔撚一樣
北佬叫廣東嗰d南蠻
廣東人叫北佬做死撈佬
利伸：聽翻嚟

你都識唔少

EE既同學 radon係唔係anthropogenic pollutants

有冇ching知點quit space喺咪email嗰my future就得

jm9咁多負皮

GTC field trip report一開始又話individual
之後上堂又話group form
依家又話individual
佢玩撚曬

呢科真係俾狗讀

狗也不屌

屌EAP persent pre到一半嗰powerpoint虧左

祝你好運

最後好彩都有b
勿相認

即刻知個grade?

佢話見有時間咪講下comment同grade，加上我坐佢前面
屌我咁同自爆無分別，勿相認

有冇year one拎到scholarship

你幾多分拎到

你咁問姐係你都有 咁唔自爆啦

分享下啦

ching gdp同dse都好高

高既話就讀左第二間啦
傻黎既

咁有機會2咗中英文㗎嘛

完全冇聽過scholarship 嘅嘢點攞㗎

睇dse成績
不過個申請喺好耐之前嘅事

咁無嘢了

係咪收到HKUSPACE寄信過黎？

2左既代表係到

應該會

拎到 講左成績會自爆

有3322先拎到？

其實3萬個scholarship 係咪只係成績好就有定係仲有其他criteria
利申 year 2 unsuccessful

大家仲有幾多project / assignment 未做 點解啲嘢都四月都仲未搞掂

有冇ching知聽日kec開唔開 想返去摺埋溫書

佢寄咗封信嚟

唔識睇portal?

溫書就唔一定要kec嘅有心邊到都溫得啦

喺屋企溫書完全集中唔到

自己睇portal

上learner portal睇下點quit啦好冇 成日唔上portal又要走黎問

應該喺send email去myfuture@hkuspace.hku.hk，btw ching有咩offer

一定要有offer先唔讀㗎咩

你又岩

又鳩hea左個週末

就快完sem啦 好快就解放

要等4個幾月先可以上岸 好耐啊

咁叫好似我咁要等一年零四個月嗰啲點

收到offer啦?

仲有機嘅

喺啊

你去番婆portal my resource info page入面有某啲科嘅requirement
之後想轉科可以先email問下programme coordinator
得嘅話event of month寫左7月頭會可以轉course / theme 再唔係開sem swap/add/drop period 可以揀科啦
Hope it helps

又話phy sem2易啲 個mean仲啲過上個sem
2字頭都出埋黎。

有冇ching讀視像傳意高級文憑？
想問下入面情況點點

最後5日

EAP1走6堂遲6堂 各位巴打覺得會唔會出事

乜原來你仲會擔心出事架咩

Sorry囉

咁即係出唔出事 so far啲asm 都A 唔係衰attendance 咁撚柒掛

Attendence 計落participation分 佢點正你名或者鐘意叫人答問題嘅咪出事囉 咁你覺得臨sem尾可以追得翻咩

Asm都A

我係驚佢F鳩我姐

係 可以準備retake

嘩 點夠你講吖 Asm 有A 會因為attendance F到你？唔好搞笑啦

定係你根本想曬自己asm有A炸

抵啦 走堂

返唔夠咪F

估唔到連六個人一組嘅database project都係無一個人做野，要我單機搞掂

Sem1到依家全部group project單機，遇到嘅伏隊友差唔多可以整成條list俾下個sem engine year2嘅同學

freerider 磁石

咁就唔落佢地名＋report佢地啦

但佢地又會出黎present,所以present 同report會照落名，但會私底下send email俾 lecturer講邊個無做野

唔做野仲學人present? 不如你每人分一句算啦
你準備埋啲對話記錄比lecturer 就搞掂

最後4日

倒數完sem jm9咁多負皮

kongU唔收你會唔會通知你

想再多啲都有

試下用腦諗下佢比完offer唔會唔個個都要？

做咩je

知你有offer好恨快啲quite space啦

咩u

quite btw

叻啦叻啦.jpg 收到offer準備入u啦 就捉人錯字

你自己讀一次自己打左啲咩

笑左

好似九月先會unsuccessful（視乎收夠國際學生未），同埋好似冇email通知，你可以自己上去睇

以往唔夠attendance自動F，今年聽講有新安排，所以可能只會輕微調低少少分

唔該哂先 我係驚佢因為attendance 唔夠直接F鳩我

sor 冇proofread
但 必未定一影閱響讀

想曬自己啲asg拎a就摺啦

present好不安
EAP 點算

Ez

我就趁lecturer mark分個陣望住個mon照住讀 咁就唔會窒
不過present你反而要擔心你會唔會過左時間因為其實都幾急趕下

我地可以企係電腦前面

有人話側重點擺係conclusion
有人話係嗰幾個好壞處
好亂啊媽咪

是但啦

各30秒 唔洗側重
On9 逐part比分

真咩
我EAP2見人返得2堂
個老師主動話佢已肥
識我既 真人相認就夠Thx

我想問下iec 20樓開到幾點

啱啊

[member屌eap present 真係on99，一句quotation 加10隻字左右解釋都話我too wordy，content比C+我[/member]

屌，加密唔到，自膠

唔係呀嘛

係，屌都on99，話搞到佢唔知跟ppt定我嗰present好

屌係咪on9? 我有我present 你咪睇住 ppt去理解囉
個lecturer 腦塞？

你有冇考慮叫佢重新計過分？你咁樣會爛gpa喎

又炒一科Quiz

話說EAP係咪每班都係present完即刻派分

我個老師話改埋essay會email我地 連埋oral分拎埋

我嗰班落堂即派

我兩樣一齊拎會雙重打擊

派左咪好

其實present一定講得晒 起碼我嗰班無人超時
俾人扼9咗搞到我講太快

😂😂😂😂😂😂😂

我嗰班有5成人超時

算啦 講左就算 我care 個分多啲

有冇人收到email叫你報$10000 scholarship

知唔知humanity Quiz 個mean幾多

冇 肯定係佢唔覺得我好所以佢唔send email

我都冇

下年試下報

自己有得報咩

pre完 正常龜 拉得翻
但真係收到篇文差d係係12樓爆喊
雖然我係巴

冇咩 我以為自己話申請就可以比人申請
算啦 可能我真係太差 諗住有船拎翻黎幫補下學費添

你喊係篇文個分好到嚇親？

好到跑上13樓jump

巴打冷靜

EAP 逼我其他科努力溫書摺拉
終於明白space個暗黑兵法

EAP 基本上冇 mid term 冇exam 算好過其他科

你幾多分

四十幾

我講咗岀嚟就等於自爆

不過mean應該30幾40

啲人好高分
炒左題lq

我諗翻起cards 個份quiz mean低到1個點

屌 cards反而仲高分

有料 我個班full mark 58有題mc cancel咗

好似每班得一條友6字頭

A+喇 貢勁

已經視grade如浮雲了

謹祝拎F

邊有咁易就算有A+都拉唔到EAP

睇黎你好鍾意食負皮

我反而覺得eap 有quiz or exam 先冇咁容易爛

真，有exam嘅話撞到killer都唔使死

樓上明曬offer 咁都忍到係block哂定點

咁又難d bo ching

都幾

巴屎閉
入u俾人屌打啦

都冇辦法架
我又唔可以捉佢來打

想捉佢嚟打嘅話我可以幫你

唔好亂來

應該就唔會啦摺毒努力讀書

Join

唉廢事而家啲人話我地唔抵得人地有offer乜乜乜咁啦
佢有offer唔緊要
但係好心佢咪撚成日拎hku beng offer出黎曬 日撚日係度講咁
唔好怪人俾負皮你 屌到你咁都仲唔識收聲避忌下
再唔收聲我唔止會同你地一齊打仲會
祝佢日日比班人freeride兼killer 爛grade

仲要成撚日用倒數出黎刷存在感
屌你老味
你比負皮我都係咁話架啦

咁嬲jm9我派膠ja mabtw祝在坐各位早日收offer &祝freerider爛龜

kinderzes?

好啦sry咁多位ching唔敗人品曬offer了，祝未有offer嘅早日收到自已想要嘅offer

eap 1 90% a grade?

3333——＞2
所以90有可能=B
所以師兄你要攞A要
A+ A+ A+ S
咁樣就應該穩A

Agger 寧願好似上個sem科iae咁有exam 橫掂都係裸考 又簡單 點都好過比killer kill左你先啦

有冇人知聽日kec 開唔開？

紅日唔開 好似係

姐係去到星期一都唔開？
仲諗住交住野落功課箱添

agree
而家唯有考好其他科 final

今日紅日都有開 返咗去做嘢

Sem尾真係好能忙做term paper同group project仲未有時間溫final
仲有幾個interview

Thx

加油啦
好羨慕你 幾個interview
我三個exam 逼曬喺5月頭

我5 6 8

大學仲有intern interview 有排準備都唔知點抽時間

我 2 3 7
睇下邊個大鑊d

巴打in 咩科

Poly bu文科社科

你有456喔
我得7唔係

係bruce啊
唔通Amy係獄長咩

Hku nursing 派咗4月yr 1 offer 未？有冇人三月已經收到

4點

Eap 1 Thomas essay一個A都冇

你以為做卷就冇得kill?
上個sem俾佢教真係中伏
利申amy

Thomas 派翻啦？！我仲未拎

12樓有2班

勁多c+ b+

好驚喎

我都好擔心eap 1 個grade

火雲邪神

我係佢最尾個班 我諗我下個禮拜先有得拎

Mola mola

咬死你

咬我？

GTC份report完全無頭緒點做

Report同assignment 3都冇頭緒
利申有上堂

assignment 3打算上維基自己消化完鳩作算
係份report完全搵唔到突破點

搵突破點😂😂

有冇手足讀緊think about science
讀成點

GTC

唔使讀

你揀左呢科下年讀？

唔係 純粹好奇

Btw 你AALH 人？

hooper啊嘛？我見有一個A+

係咪你啊巴打

今日睇 12樓一個都冇

我攞嘅時候 我班一個A+ 兩個B+ 其他就。。。
癡咗線

我想問你見到佢有幾多班嘅功課派左？

2

其他C左？

B同c+偏多

巴打有冇報non jupas

報左2間 冇架啦等下年
好彩冇為day off上Thomas 班

個個又話Thomas is a good teacher

差啲奶嘢
你拎左文未

未 我個lecturer assignment2都改咗個幾月

Thomas教，目前present一個A都無

Same應該派gpa個日先會知

我覺得佢教得幾好嘅 至少唔會木口木面 講野冇感情 我present 個日見到啲人張紙有至少一個A

Mola mola 繼history 之後再爛多一科

唔了 寧願派grade好過

有冇joyce 教既派左assignment2 同3

唉又要等下年交換下lecturer 教邊班嘅情報

Gpa 又要等到6月我一啲都唔期待

死肥婆

好有怨氣咁喎巴打

仲要係6月尾
等到人都癲

最慘係爛哂grade 一啲都唔想睇

sem 1 麻麻地？
你報咗邊兩間

上個sem俾佢教得英文唔係A range
亂咁hea改asm

我寧願快d 有
唔洗成日心掛掛 又緊張
我仲要5月頭就考完

Omgggg 咁你呢個sem上左邊個lecturer堂?

唉仆街我就係信咗
BTW係佢手上B+我覺得可以接受
其他爆囉
Tom isnt a good guy

原來我算ok仲以為死撚咗tim

Good嘅除咗比grade有d

其他爆？可唔可以講多啲比翻小小準備我下個禮拜拎翻asm3+4嘅分

算早攞，攞嗰陣得一個A+，其他全部冇A Rangebtw嗰A+咩料勁到呢

jm9咁多負皮我唔喺A+啊唔喺曬命啊

I mean 其他爆A 拉翻雖然好冇信心

Eve?

No

你而家應該講咩都比人負皮

有科考得唔好 想retake要填咩form？

Thomas班+1
present我以為自己已經相對地好 一班應該總有人拎啲a b c至合理 點知咁都唔俾我上a 仲要冇人攞過a 乜真係咁差咩

佢個個講完都話well done其實係安慰我地only

鬼佬要求高正常

我仲要係上佢CL41 最後一班 有排等佢改完

well done 之後無人A

安慰咋
唔好ff

標準答案
做得幾好
不過可以做得更好

abc/native speaker都冇a
local點會有

咁名校有冇

屌你 The Rap of EAP

現代文學 2000-3000字論文

成個復活節除左打機咩都無做過

連project 都仲未做完準備同新一輪freerider對戰

做完

做左一半 不過29號交應該都ok 最後係依樣無其他

寫咗三千幾

學霸

eap present 要c喇
遲L線 個lecture可以每條友都搵倒野屌

比人屌format同reference
同比人屌內容 邊個扣分多啲？

其實每part 個佔分都差唔多
睇佢覺得你邊part 炒得金d

佢屌我錯字 reference 同塞太多野落PowerPoint
即係炒曬？

我都唔敢好肯定去講
都唔知佢地個準則係咩
應該唔會c 嘅

你地個lecture有冇撚人

撚下咪幾好
一邊笑住講well done一邊圈D,E先出事

咩都唔講先最恐怖，完全唔知自已表現成點/錯咗啲咩

分紙會寫衰咩扣分

我個lecturer 咩comment 都冇
話遲d 一次過比d 分我哋睇
連埋assignment 3嘅分
所以我完全唔知自己炒車炒成點

ASG3 我全軍覆沒 進一步爛grade

點先算係爛

B- 仲唔爛？

我final grade 有B就夠
唔期望d 咩

點解最後個禮拜都會出assignment

Glotech啲assignment想點

你不如問下點解healthy living最後一個星期仲要quiz仲好啦 琴日放假個堂 叫啲人去其他堂考 認真O嘴

我地剩係比去屌一鍋 乜分都冇

Healthy living同GTC都一樣正on9
最後一星期仲release assignment
做完仲要唔比你交

Healthy living 其實難唔難？但聽聞有tutorial

其實同food nutrition mbb 差唔多
佢有gp present report pamphlet做
最好同fd同一班tutorial
唔係好自為之

下個星期就考QA
仆街了

又考qa

Me今個sem先毒

Qa正常都有A

要認真了

努力巴打

聽日要present個ppt都未搞掂

Eap?

Database

加油

佢係咪killer ?

外界很多傳聞🚬

好撚大壓力好撚多嘢做啊屌你老母！！！！！

又要畀group project強姦啦

eap candy

放棄了

: same

師兄點樣比佢kill

要爛grade了

group discussion抽極都唔撚中

mark

glo tech make up quiz完 short answer question

fucking glo tech

巴打你翻咩時間

比佢個樣呃咗 串過馬撚

巴打讀咩科

EAP好似中左伏咁 啲ASM 伏到爛GRADE

AALH

我極度懷疑同你同班⋯
極度懷疑你講緊我

咁賤嘅

乜原來係你吖

如果係講緊我
我asm2都得C+

咁關你升到oral 個grade 咩事

大陸仔仲識上連登？

我覺得搞笑既人未必會贏asm2個啲
佢依家講緊asm3 份essay咋
沒嘢啦反正都唔係講緊我
嚇撚死我屌

唔係 不要再說了

沒嘢係乜嘢黎有冇人解釋下

支持

今次database想唔爛grade都難

絲打唔好灰啦

巴

屌 絲打

present到初中生咁想揾窿捐

我都唔知你咩樣 你係present 咩都唔知
唔好灰啦

我psycho 同multimedia 連住2日考

我現代文學+古典文學都係連住考

EAP1
A+ A- B B
最尾個grade會係咩？
會唔會有A-

10 10 30 30 如果你另外嗰20攞到A range

只可以講穏B+

唔洗諗A啦，佔分最高果兩份B

B+都好嘅

Present 衰咗影響埋Essay個分

8半

GTC urban sprawl個topic又幾有趣

最後幾堂走曬

特登返去睇人present

Present炒能晒

好彩我係10點 嚇死我

點解kec唔開通宵

特登過海？

Main lib有24咩

哇屌原來太空咁能多基佬

睇goop先知咁能多基佬

你有興趣？

死基佬

收到風N展特別多基佬

好彩我樣柒

goop 係咩來

大專圍爐forum

我絲黎嘅

有丁絲打

讀n展嘅一係一早已經有女，一係毒撚，真係未見過基佬，反而見過幾個讀science嘅基佬

有丁

做咩踢爆我

Ioc Connie 班最高分係幾多？

有冇人global. technology
field trip report 要點寫?

我都想知
有冇人知道 洗唔洗交hard copy比佢

要

好奇一問tclee仲有冇教?定係轉左去邊度教

無頭緒

你唔是做完喇咩？

點能樣背得晒final

無d咁嘅事

dens

用腦記

輕鬆科

濕9科

文學+multimedia

古典文學？

當局者迷

旁觀者ching

擦鞋course

係奶鞋course

正！現文+古文+IMM

有教呀 今日先上完最後堂QA2 好老師

都唔知咩垃圾groupmate 死到臨頭都仲係 唔肯做嘢

係咪真係咁想爛grade

邊科

當年都係比佢教 超好人 仲要靚grade 今日諗住番嚟搵佢點知唔見佢個名係個staff list度 嚇死

唔自爆

Gpmates做deadline fighter 我都當freerider

古文is for the weak

我freeride緊自已份individual report

ching有冇頭緒

咩report?

我都有份GLOBAL TECHNOLOGYreport唔知點做 有冇人可以集思廣益啊

Individual deadline fighter 就唔係freeride 啦

我做完好耐喇

葉勇

上網是但搵下嗰區發展資料再加field trip所見所得
再吹下點樣變到今日咁is ok

EAP終於完

GDP god俾我過3.7

share source ok?

唉自從上咗岸冇動力做嘢廢人mode

串𨶙到

原來改咗名

ching就快收到㗎啦

直情唔好做吖笨 上左岸仲做野先係on9喎

早知唔亂打嘢

上durf搵

浩能串

Sem2 last lecture

想死
QA1 幾多先有A range

85% A-
90% A

Thanks

A+ >96%

A+ 唔關我事

CM2呢？

點解我唔讀QA

呢科考careless

講緊qai

完撚咗sem都要日日返去做嘢

佢c-左我 GPA插水喇

現代文學essay好難寫

我仲要係waiting list咁
要睇sem 2GPA

要自己隊group project report

辛苦哂巴

我B+ A- C-
asg4要幾多先上到Brange

A+

正常啊

今次3科A+都要食屎 難得phy考得幾好
eap你黎個c

邊1、2、3邊份先
1、2嘅話都有得救
3、4就
btw師兄你唔係收咗offer？

兩個lecturer派咗assignment 3 一堆b以下係咁見到b-c+
突然唔想睇分

一向唔會特登去睇
盞傷心

屌你Majorie 係killer 仆街陷家剷 屌佢老母閪女人

派尻左個 D 比我assignment 3 句號都捉尻我 屌你老母！

個個出去present比佢屌到無地自容assignment 3又派爛grade

我見倒有個D可能係你
佢捉我句號後面個大皆. 之後話我內容廢 但係又冇講廢起邊 剩係 係咁圈我冇大階

集氣 推個仆街去死

係 asg1 2我就豪比佢啦

撚有offer
上個sem又係衰英文 今個sem衰得仲勁

Ching 可能知你係邊個喎

我比佢屌到扑街 唔會又比個c我丫
我成日遲到 attendance都應該c 埋

勿相認

我毒L黎 識得我既 一隻手數得曬喔

圖書館 ching

EAP 簡直係呢個sem最伏個科

我唔去圖書館嫁

呢啲科真係要慎選lecturer

唔L係掛....................

望撚住你走喎

要幾差先跌到落c-

英文科lecturer。。。

你認錯人 我宜家起屋企
好喇 講翻正題 eap有冇得調分

Alan Poon 打手

我點撚知點解大細階會c咩👍
內容佢又冇講我錯咩 照c鳩我

同埋好多人都c 左

偷睇咗兩盒 滿眼都係b-c+

佢ok?

人幾好
分佢就跟實個分紙俾，自己衡量下好唔好

哪來的自信

上年半班 a range

你係巴？

男人Reg Alan Poon冇乜問題既
女就不了

一早交咗

i know that feel

想知點解

有心教書 俾分就真係好認真不過均爭
雖然我無A range

把炮 我先開始咗一陣

因為驚唔夠時間溫final 我所有野提早咗做完

佢present果日先現型 佢平時撚係咁 我仲覺得佢教得幾好 雖然我冇興趣學

起碼3條友比佢撚 your think is not important

呢個sem EAP啲老師已經有咁
下年EAP2 點算

咪又係嗰堆人教

收風

比我今年走
我唔想下年拎個D翻黎

我都好似知你係邊個

自爆

ching柒左

in sammi we trust

一定要揀鬼佬

Tom is a good guy

上個sem佢比A我喎，今個Sem唔係佢出撚曬事

佢點？

其實咁樣聽落個個外國lecturer 都係咁

你靚仔既話小心佢同你表白

multimedia+psycho完全溫唔切，點解soc sci 學生要讀multimedia 咁無謂嘅野，psycho1題1個mark 要背嗮好幾頁書，仲有export hk 1000字essay…死緊。

只能祝福你

jess

佢好好？

用心教

咁不如問下點解你入嚟讀之前唔睇清楚有咩科要讀

DSE放榜個陣信誓旦旦未料讀asso... 放榜懵咗幾粒鈡去報asso，完全冇準備都唔知要讀multimedia，下世會記得問details。

下世唔好入asso 入U啦

我想問你知唔知佢呢個sem教邊幾班？ 佢全名係咩

JESS WONG ,NL05

QA2 ah on9

On9講緊佢讀qai

個撚個都係咁啦

Thank youuuu

Multimedia exam係咪大伏
重要佔50%

咁你一早去讀ict囉

ITA Exam 40%

點解我冇印象既

都唔同班

仲未寫完essay

statistics 70%

忍唔住打LOL

勁人係唔同d

忍住唔做現代文學論文
btw 2500太少好難寫。。

寫多啲無所謂

唔得

聽日要認真溫書
不過仲有幾個interview

巴打仲有幾個interview邊間U

講岀嚟會自爆只可以話係U同intern

你之前自己都講咗

真係超100扣1分

聽日交鳥
宜家仲打緊

一邊溫書一邊打lol

放棄啦我唔溫了

法國multimedia好快可以背完

有料

不過adobe animation份野未睇過

記憶遊戲

英國仲有IMM要溫

FREE RIDER 死全家

班垃圾交垃圾當自己有做野都一樣

交埋啲垃圾我寧願自己做埋好過

最撚嬲就係個d 不上心去做
做之前乜鬼instruction 都唔睇
個人一舊雲咁
唔到deadline 都唔撚做
做個陣就打d 垃圾出來
英文又廢
之後又要趕頭趕命幫佢改
真係垃圾都不如

咪就係

約傾project 話要覆診原來去左睇captain marvel
比野佢做又慢又交垃圾都唔想分野比佢做

唔想做咪一早出聲囉
三催四請都唔打 一係打埋啲英文差又冇內容嘅廢話
但係又死都唔想比人report做freerider r翻啲分當有做野
垃圾

屌
我個件係要交個日先趕頭趕命咁死去做
又係打d 垃圾英文出來
個人又廢又冇計劃
呢d 垃圾真係死咗去好過

其實我唔明點解硬係要將啲嘢逼埋一齊做
明明一早知要做啲乜負責啲咩 就好心做左佢啦
又要人催又嫌人地煩走去話返人轉頭
但係又比埋啲垃圾野比人 等人地改餐死咁

個個夠多野做啦
咁點解佢地可以早啲做好
但係偏偏有啲人拎忙黎做藉口
自己鐘意逼住黎做唔代表人地鐘意
自己時間管理咁差 結果將呢啲惡果轉嫁哂比啲一直努力做野嘅人身上 仲要被逼同呢啲垃圾share 靚分
死埋佢啦fr垃圾遺禍人間
冇啲責任心

同感呀ching，我都係讀soc sci架，不過我今個sem讀soci 我都覺得multimedia呢科好無聊，唔知讀黎做咩，又同soc sci呢科冇乜關係

Freeride唔做嘢拎靚分不知幾爽

駁5到

霞b

唔記得轉acc?

Hi

呢個就係你所謂嘅靚分？
唔覺你英文有幾好喎
我知你真人係邊個啊 唔該你鬧人freeride之前 反省下自己啦
第二日要present 其他人都做晒自己啲slides
但你前一晚凌晨都仲做緊你嗰一張PowerPoint slide
而家係邊個freeride邊個？

Database先解決咗個25% Bye Bye

有花生食

小二

條友同邊個一組就屌邊個
都唔知係咪有被逼害妄想症
明明佢自己都冇做嘢 仲要係最後一個完成

我比十碟你

估唔到asso都有ig study ac

講就話 study 其實就唔係

屌緊邊個？

自屌

花生

啱啱食哂喎 你比地址我 我寄去比你慢慢食
定係想同我一齊食？

Ching又見到你 你都係讀soc sci?

咪上面嗰個唔知咩蜘蛛囉 煩到死 日日咒人
明明佢自己先係rider

有冇多啲證據

Aalh

會自爆

讀咗兩年終於有花生

識佢嘅人都知嗰個係佢
gpa嗰啲personal info咩都放晒上study ig

加密

hoball Ching

你反擊未啊

佢咒人地死全家之前有冇尊重過人地全家？

支持爆多啲

屌那星，你係咪我同學我之前都遇過好似痴線蜘蛛咁嘅人

話佢個啲comments全部都有一個負皮唔好嬲嬲豬喇

嗰個好似係有個叫負皮王嘅人留，好似係

又唔爆多啲料

可能係啦 個名都有寫痴線兩個字架嘛

個個project都話有freerider
有冇咁多呀
定其實係自己freeride?

我freeride我自己

嗰隻嘢咪係囉 催人做嘢又唔見佢做
原來係掛住上連登密密覆 喺度屌freerider
點知佢自己先係rider

你一定未試過次次present/交report前一晚先自已一個做晒成份ppt同report，我做完成份野交出去之前啲groupmate可以一眼都未望過份report,仲要份份group project都係咁
freerider邊度唔多啊，我一年遇到嘅都十隻手指數唔晒

Study ig

密切關注後續發展

asso fighter

小妹都有個
G持下
我整左好多靚靚碌屎

Ig name?

Pm咗

夠鐘過嚟食花生，頭先需要啲時間整合
我爬返啲post先發現原來痴線蜘蛛（新名）就係無電嘅比卡超（舊名）
呢條友係連登同現實根本兩個樣
係連登，佢不斷屌自己個組遇到freeriders
但係現實，佢根本冇資格咁話人
有曬證據冇得抵賴，請睇圖

用咗藍色摭名嗰個係佢
實情是咁的
我地真正present嘅日子係25/3號，但有組員就發現佢係present前十幾日就已經喺連登到屌我地係freeriders,又話我地係垃圾，話唔想同我地分享成果同靚grade
然後，既然佢咁鍾意催人做，又驚死自己比人freeride，咁我地其他人咪唯有同佢協議提早喺20/3號完成份powerpoint囉
但...佢自己到左22/3號都未做完自己個part...

然後，1/4我地就要交份written report，原本以為佢既然咁早就定論人地係freerides，份人應該係好有原則，唔會做deadline fighter㗎啦，但係佢居然到左31/3，即係交report嘅前一日都未做完自己個part...然而我地其他組員就已經做曬啦真係龍門任你擺

係呢成件事上面，其實我地成組已經好唔憤氣，所以我地都忍唔撚住同佢對質，之後佢就淆咁道歉

原本以為件事會告一段落，但係佢之後就係自己個study gram到係咁鬧同咒我地，明明最遲做曬啲野又要係ig/連登上面講大話話自己做完

我明白有啲人係唔鍾意遇到deadline fighter，但都唔洗早成十幾廿日就係咁催人做姐最尾交到份高質既野出嚟咪得囉，問題係佢自己又唔做就鬧人，根本就只許州官放火 ，不許百姓點燈，最叻五十步笑百步

綜觀成件事，其實我地成組人都覺得好委屈，我自問從來都未freeride過人，眼見連登上面咁多人支持佢，我地都真係唔知講咩好...只係想同大家講眼見嘅未必係事實，畢竟香港嘅痴線佬同精神分裂患者都幾多，同時都提各位同學仔小心啲呢個人，如果唔係實比佢激到仆街

另外，原來佢唔止係中文科會咁
係其他人科都會咁

然後就係自己個study ig到係咁指責組員，但明明錯個個個係自己，經常性講大話，話自己做完份project，再post上社交平台到拎光環同認同感

真係冇你咁好氣

Cls
開名啦
唔開名點小心

完sem都有花生食

開名

話說點解睇到佢story罵人 唔係private咩

開名的話一陣又比啲道德撚屌㗎啦只可以話見到個成日紮馬尾，個樣好撚似蘇民峰嘅女仔就小心啦，自己睇路啦ching
比多張示意圖

但係你quote對話嗰到冇遮
專登爆人名

有曬timeline知邊個啦

以前組員有follow佢cap落

即刻del咗一半follower

我又想知

遮曬啦喎 唔通我眼殘Hi唔係佢個英文名，同埋佢whatsapp都應該改左名喇
佢依家連登名都改埋啦

咦 唔通你已經估到佢係邊個

呢個Hi我又唔覺係人名wor

Thx
仲以為同一班

點解你又知同學
當初連登好多人撐佢

原來成日喺連登屌freerider嘅人喺freerider

改咗名見你唔識分係同喺都認得你

可能有被逼害妄想症

仆街嚟遲咗
早知唔睇動物片

訓醒 發生左咁多野

deadline完份3000字
最慘唔係遲做，係做到一半先發現行唔通。希望Sharon手下留情

做邊篇
三玖上

點解可以成日用錯

平時講野都有問題

咁你同佢有咩分別

sor睇錯又柒左

係堅尼系數喎ching
另外喺=在

我淨係知 「係」係用喺我地講嘢個音讀「系」，變左調就用「喺」

一份千五字既文 條友打得一句 可五可以當佢冇做過

驚咪問下lecturer先

上面成班友啲中文係咪白讀架

成班aalh

嗱我冇參與討論啊

咩係動物片

今次無啦無啦，份論文最後一parts算係尻寫

AV

亞馬遜森林啊
A乜V

有無懶人包，啱啱dead完3000字，唔知依度發生咩事

辣殺

Similarity19%算唔算高

我6%

憤青巴有無引原文

個個Lecturer都閂咗唔俾睇

今個sem*

有

屌你老母Candy仆街killer

咁大個仔第一次見身邊咁多C 同 D

大家係咪啱啱落堂比人kill埋屌佢老母

今日有堂上

佢on9

essay全世界都咁低分條curve會係點

有frd F埋

yan san mo 22

ASc含撚啦

垃撚圾CARD group入面果幾個 ASc都弱智

落地獄啦仲地球

啲freerider同弱智多到過半都係仲偏？

咁你咪偏囉

唔怪得HKU science 係最垃圾

agger

唔想溫書呀

唔好溫！

就咁話啦

勿相認 已經同人相認咗

埋土

我就好多間都有apply

social sciences

無 今個sem希望過3.6

1

3